7月1應該改為全上街慶祝國安法，班狗唔會咬你

71 維園見

7月1維園見

上咗先講

之前有個post 叫人舉國旗做小粉紅遊行 我覺得國安法之後可以一試

不用舉標語，拎撚晒屋企D樂器出去打鑼打鼓
國安法立左，仲唔全港歌舞昇平? 一定全街市民喜氣洋洋!
熱烈地彈琴 熱烈地唱

一人一post推71
Facebook ig airdrop

push